邊部 laptop 靜同個 mon 靚?

最近買咗部 laptop 嘈到仆街，想買過部

邊部靜同 mon 靚? 2萬蚊樓下 希望 cpu 勁， 其他普通就可以

如果唔係用黎打機
你想靚ＭＯＮ既話睇戲剪片ＭＡＣ ＰＲＯ真係唔駛煩
打機就要其他巴打推薦

之前用 surface laptop, 個 mon 靚同埋完全無聲， 但用咗兩年就死咗

少打機， 最多玩吓 mount and blade
另外想睇吓有無邊部 camera 靚 用黎 skype

camera 靚只有surface

巴打而家果部係邊部laptop?

surface 出名易壞冇得整
mon 又唔靚 cpu唔上到頂級又廢

買ipad + pc仲好過surface

用緊 acer extensa 15, 見3千3蚊 i5 10gen 8gb 先買

壞咗部 surface laptop 買黎代用

靜肯定macbook la

有無人用過 asus pro duo?